勇武先應該走，和理非可以留！counter logic！

突然之間一大批鬼AC出現
一批話走，瘋狂製造白色恐佈
一批話留，話自己嚇自己

根本兩邊都有鬼，客觀可達到效果就係最堅定勇武嘅留，和理非怕死嘅走。留低嘅勇武由鬼挑起衝突，一網打盡。失去大批勇武，呢場運動就會急速降溫。

根本應該反其道而行，和理非留係度，乜都唔做，警察吹你唔漲，勇武出返黎睇情況再諗下一步行動。而家搞機場，最撚驚就係政府。諗清楚行動，
唔好自亂陣腳！

推呀

勇武應該先走

同721前晚勁似

好多人屌散水撚 話前線自決

結果721呢? 死傷慘重

由尋晚可見 7月前線已經被滲透

而家一大班分化撚同屌鬼撚就證明上面推論完全正確

同一個伎倆咁多次都係不停中計

太多豬隊友 英雄主義

一定要磨到底先叫自己人 結果全部比人利用推去前線送死

群眾心理一定好容易被利用，要見招拆招

嚇一嚇就陣腳大亂，光復啲乜，光復自己先啦